大家留意呢幾日的死傷意外新聞，可能會係暴動案陪審團

不安

中共派人暗殺黃絲陪審團
match

你知得太多了 有咩膠post好開埋佢